{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080725?place[place_type]=GID&place[gid]=1080725&place[latitude]=37.4506909786&place[longitude]=127.8098400879&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 별을쏘다펜션"
    },
    "text": "ペンションの案内です。 入室時間は午後2時からで、退室時間は午前12時までです。 未成年者は同性入室および男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約時に自動的に予約キャンセルされ、違約金が発生することがあります。 スキーシーズンと夏のピークシーズンの場合、一部の客室は多人室に変更されます。 カップルルームは夫婦2人及び子供(小以下)2人まで、大人は3人まで可能です。 家族ルームはカップルルーム2室を合わせた構造です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、他のペンションは拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に従います。 チェックイン、チェックアウトの時間を必ず守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内での魚や肉焼きは禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒によって他人に被害を与えることはできません。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約のキャンセルと再予約が行われます。 ギャラクシー、インディゴ、オーロラ、ディオスは最大10人まで入室可能です。 安全のため子供たちに注意してください。 IPTVとWiFiが提供され、フットサル場とバドミントン場も利用できます。 炭火バーベキューのご利用には追加費用がかかり、常備薬が完備されています。 連結された登山路とオークバレースキー場も利用可能で、ロッキングブランコもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制約はありますか？",
            "answer": "未成年者は同性入室および男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約時に自動的に予約キャンセルされ、違約金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "スキーシーズンや夏のピークシーズンの場合、客室は変更されますか？",
            "answer": "スキーシーズンと夏のピークシーズンの場合、一部の客室は多人室に変更されます。"
        },
        {
            "question": "カップルルームの利用条件はありますか？",
            "answer": "カップルルームは夫婦2人及び子供(小以下)2人まで、大人は3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "家族ルームの構造について教えてください。",
            "answer": "家族ルームはカップルルーム2室を合わせた構造です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションですが、他のペンションは拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン、チェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉焼きは禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけることはできませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒によって他人に被害を与えることはできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映があった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約のキャンセルと再予約が行われます。"
        },
        {
            "question": "どの客室に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ギャラクシー、インディゴ、オーロラ、ディオスは最大10人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、フットサル場とバドミントン場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューのご利用には追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "施設周辺には景色を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "連結された登山路とオークバレースキー場も利用可能で、ロッキングブランコもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 808
    }
}